[開市準備］2021年1月4日

留意美國、歐洲、中國都係星期一公怖PMI數據！
新一年勿心急，始終大戶埋位後玩法同11，12月會唔同哂～

good morning! 大家食早餐未